[投資達人入一入黎] 如果有一球現金應該點投資？

眼見樓價越升越高，唔想做樓奴住，但現金購買力越黎越低，可以點做？ [真心求教 ]

一球難d
兩球先再講

all in hsbc

hsbc 合埋眼 唔理升跌 代住六萬銀息

都貼到半年租金
如果住細些小

有咩分別?
兩球可以點投資法?

兩球難啲
三球先再講

有咩分別?
三球可以點投資法?

三球難啲
四球先再講

有咩分別?
四球可以點投資法?

四球難啲
五球先講

五球難啲
六球先講

有咩分別?
六球可以點投資法?

六球難啲
七球先講

有咩分別?
七球可以點投資法?

七球難啲
八球先講

八球難啲
九球先再講

九球難啲
一億先再講

一年六萬？

咁快上到一億

一千萬

有咩分別？
一萬可以點投資法？